[塔羅]新人試手

新手黎練手，唔介意就留低問題
頭五個一定占，之後再睇有冇時間幫大家占。

1.稱呼:
2.問題:

包唔準

得個名都測倒？

Name: NL
Q1: 同前女友仲有無緣
Q2:GRAD後前途會點

Thank you

每人限1個問題
打漏左sorry ，如果問多1個問題我會自動無視第2個問題

可以

Name：potato
問題：愛情運如何
thankyouuuu

Man
問工作 依家份工有無錢途
謝謝

Crystal
家庭生活會點？

1.Eight of swords
2.Seven of swords
3.Five of cups

難啲喎 佢好似睇落仲未想面對你/完全唔想理你
有冇試過曾經背住佢做過啲乜野事令佢唔開心

呀 sorry 仲有時間性問題唔占

Yin
幾時搵到真愛

Anna
想知桃花運

C
事業會否有好轉？
唔該樓主

name: so
問題: 幾時遇到真愛？

1.稱呼:K
2.問題:收左好人卡之後仲有冇機會一齊

噉啲牌代表咩，可唔可以詳細啲
無呀，我哋係Long D，分手後都無見過。

純粹係IG archive 晒幫佢影嘅相，仲有turn off 佢限時，廢是自己睇到又亂諗。

最後講嘢係佢同我分享佢做緊乜俾我知，我同佢講唔需要再同我交待，佢就無回過我...

Btw thanks a lot

Name: aw
Question: 我呢幾個月會唔會有offer

時間性問題唔得就轉測桃花運啦 唔該

LPM
幾時搵到男朋友

1.稱呼: Carbohydrates
2.問題: 想問未來一年事業如何

THX

Name chun
問題 ：心上人點睇我？有無機會？
Thx巴打

名：yan
問題：幾時有男朋友

1. 君
2. 男朋友幾時求婚？

1.The Devil
2.Ten of cups
3.Queen of cups

你似係感性既人 如果你目前冇拍緊拖，咁你都幾想依家有拖拍
可能你係有人追既/有追緊人 似乎好多野諗 但其實都係自己諗多左 比舊有既習慣/經驗影響左你既判斷

戴定頭盔

Amy
同另一半可唔可以長長久久？

名：A
問題：想知桃花運

1.稱呼: wing
2.問題: 幾時先有男朋友?
Thank you

sorry 冇留意唔答時間性問題。改問點樣先有桃花

名:ST
問題: 愛情運如何

Name: Natalie
問題: 之前曖昧既男仔仲鍾唔鍾意我？同佢仲有冇可能？

稱呼: 屌西哥
問題: 請問我應唔應該轉工?

1.Ace of cups
2.King of wands
3.three of cups

你份工好似都搵到錢
同埋你都幾想大展拳腳，都會屬於有付出有回報

其實我係想問愛情運 sorry

啱啦
啲牌都係遮埋對眼，你地long d又冇見面
似乎都⋯暫時冇乜發展

我覆左既巴絲打可唔可以比返少少feedback我
對我會有幫助 thx

1.Ace of wands
2.Ten of cups
3.Knight of wands

最近屋企有冇人有左/生左bb?
似乎你都想同屋企人關係好啲，對美好既家庭生活都有所憧憬，如果想改善關係可以試下多啲溝通呀，唔好收收埋埋自己，等屋企人知多啲你點諗

Thanks...

時間性問題不占呀sorly

carman
呢緊呢年既工作運會點? thxxx

1.The sun
2.Death
3.Two of swords

你都幾熱愛你份工，但好似你既熱愛幫唔太到忙
好似都牽涉幾多人，其實你都知結果係點唔肯接受同相信，試下接受啦 啲牌都咁講 加油

好喇又係時候潛水了，今晚做夠5個，下次再睇下有冇時間幫大家再占喇

Thank you樓主
其實屋企最近發生左啲嘢 唔知解唔解決到

留名學習

康
Q: 同最中意果個ex有無機

稱呼：鋒
問題：同前女友仲有無機會復合得番
謝謝

可以試下盡做左先
唔行動就乜都冇變

稱呼: K
問題: 同前男友仲有無機？

我想問其實網上既塔羅牌 同現實既塔羅牌有咩分別

咁問愛情運

都會準
分別就係我見到你 同 我見唔到你，
面對面傾對解牌可能都有幫助
大約係咁 講錯求指正

咁我想問其實塔羅牌同其他占卜有咩特別之處

N
同個男仔有冇機會發展

我覺得幾準 的確係好多野諗

CC
今年愛情運點？

Name: Kaman
Question: 今年運氣如何
Thank you

名: Ceci
問題: 黎緊會轉工，想轉行，想問會成功搵到合適既工嗎?

名 釘書機
想問幾時會遇到對的人

名 debbie
想知男朋友係咪真係愛我 有冇將來

塔羅睇到短暫未來

名：so
問題畢業後搵唔搵到份理想既工？
麻煩哂ching

1. Nine of wands
2.King of cups
3.Three of pentacles

難啲喎，佢對待感情野好小心，可能以前受過情傷(?)
加上佢希望另一半係浪漫又專一既男仔，你覺得自己似唔似
不過黎緊你地又唔會零交流既，但最多都係朋友，少左啲愛情元素。

準就比返少少feedback呀

Name:LCC
想知同前女友有無機會一齊番，唔該！

1.Ace of cups
2.Strength
3.Five of pentacles

你自己都冇信心會收到offer

係呀
咁啫係冇啦。。。

1.Five of swords
2.Seven of swords
3.Four of pentacles

你今年係事業上會贏過其他既同事/對手，但要提醒你唔好成日用小聰明/小手段
機會唔係冇，但你既態度偏向唔想要不瞅不睬咁
如果想要更上一層樓就唔好怕辛苦怕蝕底喇

又未去到咁慘
或者曾經有其他offer比你reject左

1. Wind
2. 應唔應該同個女仔一齊
夾唔夾，多唔多爭執
一齊辛唔辛苦

1.wind
2. 入唔入到U

1.Eight of wands
2.Nine of wands
3.Five of wands

你心上人好多人想追喎
不過佢未諗好揀邊個好，對感情野其實好小心要諗清諗楚。
我睇你地依家都係朋友咁吹下水姐

發

愛情，單身左接近4年，幾時先可以搵返個女朋友？近排approach緊個同事有冇機會？其實自己一直唔太敢拍拖，對住鐘意嘅女仔唔知點解點到唔識講野

Name:Chiu
問題：幾時先有好既女友？

1.Page of cups
2.Queen of cups
3.Ace of Swords

你地係咪啱啱開始拍拖架？
你似成日太敏感太鐘意FF
又想男朋友最好得閒就氹下你，
你要知道你對佢黎講有吸引力既，
但想長久真係唔好太chur佢
你既態度決定你地行到幾遠
加油！

Name:carbon
問題：想問愛情方面如何

1.Page of swords
2.Two of cups
3.The high priestess

你成日都擔心呢樣又擔心個樣⋯
睇到你係真心好想拍拖既，最好個對象同你一樣咁鐘意對方，係咪呢？
再講得白啲啦，你應該係個未經人事既女仔
而且啲男仔感覺你太冷冰冰好難接近，又好難估你諗緊乜。

我講到咁你應該知點做掛

樓主用咩牌陣？

又占左7個 係時候休息下
冇人比feedback搞到我都冇乜動力了

都有幾個 睇問題決定用邊個喇

名：hon
問題：今年愛情運如何
唔該樓主

好準啊
多謝你啊。其實大概都知自己衰咩嘅，但有種唔知點改起嘅感覺，唔知點改變自己嘅心態同行為
如果得閒又方便嘅話可唔可以簡單講下每張牌點解

你怕左男仔？
試下諗下佢地其實冇你想像中咁得人驚
應該會好啲

又唔好話衰咩既，緣份到自然會有架啦 哈

好啦多謝你呀

1. dun
2. 事業如何

ET
今年入唔入到u

去買支驗孕棒仲快喎好似

幫推

未夠日子驗到呀 等你占完幫你counter check

1.Nine of wands
2.The emperor
3.Nine of pentacles

見你個case咁得意就試下占喇

你好似都驚有bb喎
最後出左張pentacles，不如我用圖答你

你覺得有冇

森
呢家份工有無前途？

係佢好多人追

加油啦 牌面上睇未分勝負

我發現冇乜幾個肯爬文
仲有人問時間性既野

仲要有人偷偷放低負評

明
幾時揾到囡囡

Jeff
心上人點睇我？有無機會？
唔該哂

搞到我突燈google呢張牌咩意思
無知一問 淨係睇呢張就得？咁頭兩張有咩作用㗎？
6日之後開估

Btw thanks

1.Ten of pentacles
2.King of pentacles
3.Six of swords

你肯定你2個其中一個冇拍緊拖
佢依家好似有啲煩惱，即係頹緊又唔認啲frd
而且佢仲比過去既野煩緊。

1. tyc
2. 而家適唔適合轉工

第一張睇到你驚驚青青 今次係咪唔小心啊
第二張講緊你另一半係件事上被動啲 （呢個要戴頭盔）
每張牌都有用既 唔會有一張係冇意義既牌

咁我留名先喇

Name: AC
想問邊方面嘅工作啱我做？例如醫護個啲啱唔啱？

感謝

我都希望你講既係真
因為上年事業其實真係唔太好 , 有時做得唔太開心,成日諗係咪應該走
小聰明/小手段就一向都冇, 反而我覺得我做人太老實
態度方面有人話我自私, 只諗自己

thx 樓主

YC
想問同男朋友會唔會穩定長久

Tw
同依家暗戀嘅人有冇機會？

唔會呱 我地兩個都A0喎 應該直到二月中同我鬧交前佢都係得我一個 而家就唔清楚
我知道佢過去係有啲野 但唔清楚exactly係咩 佢有講過識我係因為之前有野太煩 想搵我分散下注意力 但上個月我發佢脾氣話唔知佢係咪搵我黎取暖 佢聽到就有啲嬲 咁所以我諗唔係
同埋我以為佢識左我之後就已經放低左...
但過去有煩緊嗰個肯定係佢？定有可能係我 因為我過去都有啲事 但在自己覺得我應該已經放低左

同埋其實會唔會係占左我問嗰個既再之前嗰個？呢個我就知道佢係俾過去困擾得好緊要同埋超級頹 而且心入面有個人
但呢個人我就放低左了 當佢係朋友

Man
我同我暗戀既人，仲會唔會有可能？

BallLorYau
愛情運如何？
Thanks!

amma
暗戀對象有一段時間唔可以contact我 會唔會同到佢開花結果?

yeung
同前度有冇機會復合
唔該巴打

如果你個情況係咁既，咁應該係我get錯左意思啦
正確解法似係有人背住你搞小動作喎
(你覺得現實有冇?)

咁第三張就係建議你要識返啲人情世故了⋯

Sorly呀學藝未精
我會jot低notes thx!

大家都A0但總會有人試過友達以上戀人未滿既
啲牌講緊有人未放低曬/比舊人舊事煩緊

其實你應該分到你係咪100%放低左既，諗真啲
諗完就信自己個答案去改善喇～

如果你腦海有唔止一個類似既人，最好下次問題就改問A君/B君，問題越模糊出黎既答案越難解
可能都係我功力未夠喇

講多少少，就例如 你去google search紅蘿蔔係咩樣，但你key word就咁打蘿蔔2個字，google就可能會出左白蘿蔔樣比你，咁樣咪搵唔到你真正想搵個答案

1.The world
2.Nine of cups
3.Ten of cups

巴打係咪覺得份工學到冇野學，係時候想轉一轉環境？
見到你好似有啲不滿足感想要返多啲自由，你份工係咪坐係到做多架？
同埋你想分多啲時間比屋企人/你關心既人。

轉唔轉工我唔敢擔保喇～
但你要問真啲自己轉左工仲會唔會好似依家咁輕鬆。

有時間我會占到架喇 唔使急

不如我比條link大家睇下點為之一個好既問題喇～

1.Six of wands
2.Two of wands
3.Five of cups

你學習上都幾好呀，係有成果架喎，點解仲要問呢
不過你個人就比較得一想二囉，唔滿足現況
見到你都係鐘意無視某啲已有既野，都係個句啲牌提你唔好太貪心 試下正視你有既野會好啲

1.Nine of wands
2.Seven of wands
3.The sun

你鐘意個女仔暫時唔會接受你住喎
佢身邊都不乏男性朋友，而且佢對啲既人攻勢仲隱隱有提防既意味。
啲牌話你要贏就要做返自己去吸引佢，比佢知你其實係個點既人咁就好大機會架啦

多謝巴打 ，困擾到訓唔到教

睇成年我會好攰
不了

1.The magician
2.Two of wands
3.Nine of swords

你諗多左喇，人地對你都冇趣
你真正想要既真係佢？
定係你為想拍而拍

1.Eight of wands
2.Five of swords
3.The magician

絲打你同前男朋友係咪都冇聯絡？
啲牌暗示左唔會

Name:Kit
Q: 返緊工, 黎緊會見工跳槽, 成功跳到既機會大唔大?

1.Four of wands
2.Nine of cups
3.Queen of pentacles

你係咪真係冇仔/冇女架？
如果真係冇咁其實你依家都過得幾開心架喎
如果你有想追既人，但我見到你冇乜行動性
同埋你專注既野都唔係感情生活

做到#51，休息下先

係無再聯絡 我唔敢再搵佢
真係無機

是對的終於會碰到

絲打試下去聽下張敬軒首找對的人
利申非打手

咁好啦我再問
佢叫lung
我同佢仲有冇可能

name kuma
question 如果我移民，捱唔捱到或適唔適應到

稱呼: Duck
問題: 同宜家曖味緊既朋友有無機會一齊？
(背景:大家認超過十年，但本身無乜聯絡)

Thank you

下次有緣再幫你占

好啦唔該曬

name :yin
問題：我再揾番佢同佢有無機會

1:曲曲
2:可唔可以grad左留係英國兩年做嘢？

Sorly每人只占一題
避免造成唔公平

有時壓力係好，但太大就會爆煲，物極必反呀
試下relax下 世上冇人可以完美無瑕
保持個心態係盡左力就得 加油啦 你話想爆4即係都有3以上 好叻架啦你

Name : Scy
Q: 愛情運如何？

稱呼: J

問題: 職業前路如何走？

Name: Shun
問題：愛情運如何
感謝

好啦
多謝樓主先
正皮ed
祝樓主身體健康
生活愉快

其實我最近先分手
與其話冇咩行動性 不如話唔知做啲咩好
同埋可唔可以講detail少少

冇咩行動性可以理解做乜都冇做/冇咩動力去做其他野
咁講啦 你有冇比到人安全感呀？
實在乜都諗唔諗建議你去行下山親近下大自然
睇下有咩靈感比到你 最重要係內省 感情唔係物質野
講完

代問效果冇咁好 你真係想我鳩嗡應付下你？

好撚準wor ching

準就施捨個正皮喇 我都準備收山了

Ching可唔可以測埋我果個

多謝樓豬坦白
雖然冇答 但我都係放低個正皮先

咁轉個問題先
同男朋友有冇將來
忽然醒起都想知自己啲愛情運

準備啫
唔使咁驚 我會睇大家反應如何再決定

1.Eight of swords
2.The hanged man
3.Five of cups

停滯不前，冇乜發展。
有2張牌都矇住眼，你係咪暗戀人咋？
佢好似唔知你鐘意佢喎

1.The hermit
2.Seven of wands
3.Queen of pentacles

佢單身緊？
好似唔想同你有咩交流，總之就防緊你

1.Nine of swords
2.Queen of swords
3.Nine of pentacles

絲打你比呢個問題困擾左唔短既時間喎
講白啲喇，第二牌話你係到用理性理智去思考緊感情，
你係到評估緊邊個男仔好啲，而評估既好大因素係物質上既野e.g.金錢、啲男仔比到乜你etc ，
係咪其中一個男仔比較有錢你覺得人地唔錯
你為人聰明又冷漠，不過就唔好玩弄感情喇

戴定頭盔比人屌

1.King of cups
2.Eight of pentacles
3.Four of pentacles

絲打你係咪做緊有關創意/藝術方面既工？
見到你不斷send緊cv出去
你對呢份冇乜留戀覺得做到好攰
而且想人工高啲所以想轉工
啲牌建議你其實唔使睇錢咁重
Btw應該會搵到工既

1.Ten of wands
2.Three of swords
3.Two of swords

你男朋友覺得你乜都要管住曬好攰喎
你地係咪都嘈過呀之前
第二張牌有個心比3把劍插住 好傷心咁⋯
你講啲野入曬肉 似一針見血啲frd
其實你自己都知答案喇
你不斷逃避問題視而不見 聽而不聞

做人真係好十五十六
好想有個方向知係咪要放棄

稱呼：CB
想問grad後事業運如何
謝謝

零悅
同而家曖昧對象會唔會發展到

有目標有方向就唔會黎搵我占卜喇
放心喇 人生有迷惘都好正常 樣樣都一帆風順仲邊好玩
如果你想問係咪要放棄呢個女仔
我可以話你知你係有機既
但係按唔按我說話去做就係你既自由
建議就比左你架啦 有啲自信啦男仔
冇自信到連自己都唔信自己
你叫人地女仔仲點放心交自己比你，你話係咪

又做左5個喇
休息休息

架妹子
愛情運點樣？

我係藍絲
不過有機既話我係唔會放棄

好驚呀準到爆炸
除左頭兩句
而家份工唔係做緊藝術
但之後的確係想搵藝術既
不過就仲未開始sd cv
睇完jobsdb都唔知可以搵啲咩工
唔睇錢重係指之後搵既工?
我諗而家黎講都唔算睇錢重
如果唔係而家份工人工咁un都唔會捱左咁耐

嗯 你個case都值得我學習
唔算睇錢重，咁可能係想其他物質上多啲囉～
因為後2張都出pentacles 有偏向物質/承諾/現實啲既答案
至於send cv係我見第二張牌人物個動作不斷做緊同一樣野 我解左做send cv
依家知亦都可以解做未來你想做啲關於創作性既野
始終解牌都要睇有冇狀態

名 馬馬

問 今年會唔會搵到想做既工

有時同男朋友傾唔到心事先啱

我想知係咪全部正位?

我估樓主應該冇分正逆位，有d人都習慣唔用正逆位
利申：唔識玩，入黎學野

大蔥

問感情運

我唔睇正逆的

名:Nin
問題:愛情運如何？

感情野冇對與錯既～
唔後悔就得，當然我唔建議一腳搭兩船喇～
你自己好好諗清楚喇

咁多男性朋友係咪即係以為著我係可有可無

名: kin
之前同位女同事嘈大交,結果自己辭職
同位女同事都成個幾月無聯絡,以前我地關係唔錯,
想問佢心底忘記左我未,仲想唔想同我做返朋友?
thx,巴打,希望可幫下我

樓主我想問同一副牌係咪唔同人有唔同既解牌方式

1.稱呼: Ching
2.問題: 同而家個對象有冇機會發展

C
同男朋友會唔會分手？
Thank you樓主

世界上唔係男就係女架啦

係 每個人捕捉到既靈感都唔同

留主唔好留左我

樓主唔好留左我

未占到 大把巴絲係你前面

我係想成日知佢做緊乜 但已經冇再chur佢啦
冇嘈過 但之前大家有傾起大家前度嘅時候
佢有講過下話 依家有佢啦 唔好再諗以前之類
但一樣都係冇再講過呢個話題啦
可以點改善我同佢嘅關係 好想同佢繼續行落去
唔該晒你呀 揀左答我 感動

順序占到你啫
第三張就係建議緊你試下打開心門同佢好好地傾下
唔好再因爲扮唔知而搞到大家唔開心
大概係咁

等你

嗚哇 唔該晒樓主 其實你同我之前出去占嘅內容都係差唔多
睇黎我要心平氣和咁好好傾下
唔該晒樓主 加油

1.稱呼 chun
2. 問題 黎緊一年事業會點

巴打係咪skip左我 我係#47

喂sorly呀巴打 等我病好再占卜你排第一
我燒到成38 39度

1.Queen of pentacles
2.Four of cups
3.Page of wands

你頹到咩都唔想理
仲好想擁有返佢。
而且你前女友應該好識照顧人。
你係咪等緊佢覆你呀？
試下搵佢囉 可能仲有計傾既

1.Ten of pentacles
2.Four of swords
3.The world

巴打你屋企係咪有做開生意架？
如果有咁你屋企人好似都想你繼承落去喎。
又或者你屋企係唔等錢使
你想搵份輕輕鬆鬆既hea工多啲喎
Btw應該會好易搵到你想返既工

1.Four of wands
2.The moon
3.Ace of pentacles

其實唔差，你自己諗到自己好黑仔姐，即係叫你唔使諗咁多，做人踏實啲就得，錢既野應洗則洗～

Cherie
想問果個男仔點睇我
唔該巴打

清幾準 我屋企人係有做啲小生意咁，之前都有叫過我去學下，但我又想自己試下行到幾遠
其實好想搵到份可以有得發揮岩自己既工，仲有半年就畢業，越來越大壓力怕自己會搵唔到工or搵得啲頹工
Anyway thanks巴打 希望會承你貴言
正皮幫推

1.The star
2.The high priestess
3.Nine of cups

你覺得會追得返佢，仲幾有自信。
佢表現得好冷淡唔係幾想同你講野
不過佢對你就冇惡意既，仲有啲想知你搞乜

做到#70先
好攰
食藥訓了

事在人為
加油

好準 ，姐係無望啦

Btw, take care

1.Eight of wands
2.The Chariot
3.Knight of wands

你地依家都冇傾計佢又唔知你鐘意佢，
你自己又冇信心會溝到人又驚衰左唔知點
啲牌叫你積極啲去試呀，乜都驚餐飽仲點溝女

1.The moon
2.Six of wands
3.King of cups

巴打唔好ff咁多啦
9成野都係你諗出黎，仲要負負地面。
其實你都幾表裡不一，佢都唔知你真實為人係點。
你係咪覺得自己乜都叻過人乜都威過人呀
其他人係你眼中只不過係踏腳石係垃圾

不過我都多口想問返句你係咪同佢已經拍緊架啦

1.Ace of swords
2.Three of swords
3.Five of wands

巴打你係咪受過情傷呀
你應該仲未走出陰霾喎
或者咁講你仲會回味以前拍拖既日子，但係想像還想像
係咪呢幾年鐘意親啲女仔都好多人鐘意你又要同人爭咁呀 又爭唔贏
睇黎你要重新檢視下自己追女方法/觀念喇～

都講得幾中，鐘意親嘅女仔都有人鐘意，但我無去爭，或者叫唔敢爭啦
咁而家approach個女同事有冇機？問題係佢大我兩年，仲要係教徒

1人1個問題架巴打
Btw講漏你仲係個好易動情既人 係咪？

1.The hanged man
2.Four of pentacles
3.King of wands

目前黎講可能比較停滯不前，有啲綁手綁腳feel.
你係咪鐘意攬實啲權力
或者唔係幾想同人分享你啲野e.g.工作經驗
如果想突破就最好尋求上司/長輩幫幫手
多啲聽下職級大過你既人既意見會好啲

1.Page of cups
2.Two of wands
3.Seven of pentacles

份工有冇前途就要你比心機做落先知，
你淨係識得喺到發夢諗點發圍點上位
不如真係去行動做下實事啦巴打
唔好怕辛苦停曬手咁 你係老闆都唔升個咁既人

Sor講得太白 都係想點醒你

1.Wheel of fortune
2.Ace of swords
3.Three of wands

巴打係咪成日覺得好既野無端端變唔好
唔好既野又估佢唔到變返好？
覺得好似個世界玩緊你咁
你係咪成日唔覺意傷害到佢啊？無論口頭上定行動上
你地雙方都唔好受架喎
建議你睇長遠啲，有咩問題大家傾下，btw你地long d?

今日占10個人先2個人比feedback

3個先啱

快D占到我啦,我起第8頁,我會俾feedback

名：wai
我同啱啱識嘅朋友嘅感情發展會點？

慢慢等下 占到第5頁

巴打用咩牌陣

btw 我真係幾冇信心 想知多d個女性點諗

唔知叫咩 類似時間之流

都講得好準，佩服

會考慮你既建議，多謝哂你

其實自己做錯事
散左一個月慢慢改變緊比佢睇
有嘗試搵下佢但佢都唔知點原諒我咁
我會努力慢慢試下
唔該巴打 take care抖多d啦

黎緊會有消息 不過唔知好定壞

自己會因為人地表現好過自己而唔開心，而我都係好少會同人地分享

其實真係好自私，會改下

全部逆位？

唔睇正逆

咁從牌陣知唔知道對方點諗

佢就係唔知你想點

加油

1.Six of pentacles
2.The hierophant
3.The moon

佢覺得你係個肯分享既人，不過有時又計住計住。
如果有人需要幫助，係力所能及之下你都會幫既。
佢係個幾正經既女仔？
你係咪覺得同佢有啲距離感呀
唔使驚同佢接觸，因為好多野都係你ff得慘啲

1.Eight of swords
2.Ace of wands
3.Judgement

你覺得依家份工冇前景，好似點努力都冇用，好無助。
但係你又唔敢即刻辭職
又冇乜計劃想做乜好。
依家都算係你人生中一個幾重要既轉捩點，諗清楚想點先啦～
有因就有果
之後點就要靠你自己搵出路。

1： 呀M
2: 幾時出pool

Yy
想問愛情運如何？

冇碼暴龍
想問幾時會出pool？

係
係咪唔可以追問？ 可唔可再講多啲

追問啲咩
你第一個問題我解曬啦
我計問號次序
我第一頁有講會無視第二個開始既問題

因為我唔占時間性問題，你第一個問題係問幾時先有女朋友，我幫你轉左個問題做要點改善自己先有女朋友。
答案就係：你要重新檢視下自己追女方法/觀念

慢慢參詳下
其實每個搵我占既巴絲我都有根據啲牌比返啲建議

anyway唔該哂巴打
希望真係承你貴言會搵到岩既工

想問而家approach緊個女同事有冇機？或者佢對我有冇好感？問題係佢大我兩年，仲要係教徒 你意思係咪即係要轉個方式追佢先得？

重點：要重新檢視下自己追女方法/觀念 我玩完了，唔識追女仔真係

下次有緣再占你啦 仲有好多巴絲等緊
說好一人一問題
Btw我比你個建議已經透露左你要點改善
係咪要我幫你溝埋個女仔你先心息

頂撳錯 想用 撳左做
我好有禮貌唔隨便舉中指

車到山前必有路 唔係你唔識 係你唔認真去諗
你諗到爆頭未先 唔好一句唔識就話完
咁同冇努力過等發達啲人有咩分別
你得既 比啲自信

名：大偉
問題：我有個心上人，不過未同佢講過野，如果主動搵佢傾計，佢會點諗我？

Thx

收到哂架啦, 多謝大師

1.Page of wands
2.Temperance
3.The devil

絲打你同男朋友真係一般既情侶關係？
好似有啲唔健康喎你地個關係
你係咪佢講乜你就做乜，佢叫你去東你唔敢去西嗰啲呀？
似係佢單方面要求你好多野喎 包括性？ (戴定頭盔)
建議你都係唔好太沉迷係呢段關係上喇
再唔係就多啲溝通講出你既諗法 唔好收埋自己真實想法

Wing
想問愛情運
thank you!!

A
想問會唔會一齊返? 4年感情 佢一吓話忍夠 到宜家都冷戰緊

1.Page of swords
2.Strength
3.Knight of wands

你係巴定絲
你依家鬼鬼鼠鼠收埋自己喎
佢在明你在暗咁既feel，係咪一直都觀察緊對方呀你
如果你係巴，恭喜你被收兵了
如果你係絲，你無勇氣又無自信又無乜耐性喎
建議你勇敢啲喇 探下佢口風 唔好得個睇字

1.The world
2.Justice
3.Eight of wands

你而家身處人生一個新階段。
啱啱讀完書？定係啱啱開始做野？
你同佢好似都冇乜感情基礎，都係多啲溝通先啦

1.The lovers
2.King of cups
3.The world

你份intern都幾食人際關係，對啲同事好啲你會易啲過。
注意下溝通，盡量唔好口講一套做又另一套。
口甜舌滑/笑裡藏刀在這裡是不適用的
Btw應該會順利pass的。

1.Queen of swords
2.Ten of pentacles
3.Ten of swords

唔會開花結果
你比佢既感覺太冷靜理性，是非黑白都要清楚分明。
同埋你淨係信自己既判斷
即係我講既野你都可能會睇下就算唔會信
你地應該會因為屋企人/家庭問題而完結

唉好慘我都唔想講落去

1.Death
2.Eight of swords
3.Ace of swords

冇機，完左就由佢啦。
諗黎都冇用
你覺得有機都係你單方面覺得會。

1.King of swords
2.Ace of wands
3.Five of wands

巴打你應該係專業人士，再唔係就做緊公務員。
不過最好諗下跳槽係咪真係最好既選擇
有冇啲位你係忽略左呀，勿因小失大呀
同埋你想見個份新工好大競爭喎，因為啲interviewee都有返咁上下實力。

1.Death
2.Strength
3.Queen of swords

絲打你冷靜啲，考慮清楚會好啲喎，
雖然見你對呢到都冇乜留戀又想有個新開始。
但你都冇乜信心去克服移民後既困難，
最好做返個SWOT表去衡量下，夠中立又理性既方法

頭兩句都幾貼切嘅
佢嘅愛情觀算係正經嘅 都係以長遠結婚為目標 不過個人性格就幾on9 成日笑又好多嘢講 所以佢有好多朋友 同男仔都可以玩得好埋
真係好有距離感 中學畢業後就好少再見 只係約過兩三次單獨食飯當聚下舊 之前同佢WhatsApp佢都好遲先覆(一來佢好忙，二來佢應該同好多人WhatsApp緊 ) 感覺上我已經連佢朋友都唔係
辛苦哂 我會keep住比comment的

唔該哂巴打
雖然佢之前搵番我話想俾機會
但係我都覺得冇咩可能
我知道點做架喇

P仔IT狗一隻
唔算咩專業人士既
不過新工大競爭就真既
多謝巴打意見

名：candy
同前男友有無機會復合

1.Knight of swords
2.Ten of pentacles
3.The high priestess

對方應該係突然出現返係你生活，
佢係個快手快腳聰明邏輯性又好既人，又或者衝動。
你地之間好似冇左男女之間既感情/激情喎 變到好和諧冇乜非分之想
你就仲係未經人事既少女，但其實你都好聰明既，你會自己諗到辦法架啦
最好就坐言起行 唔好得個諗字囉～

Thanks巴打 真係幾準
真係好無助 唔知自己想點或者係應該點
可唔可以再問下 headhunt岩唔岩我做?

我就咁睇你講，你都講左幾多假設性既野
1.二來同好多人chat，有冇證據係男女關係個啲先，普通傾下閒計都得架姐
2.感覺上連朋友都唔係，又係你覺得。
出The moon真係冇錯。
信我，全部都係你FF

做IT已經係專業人士啦
你叫我打code debug我都唔識啦頂你
加油啦見工 祝你成功

對方應該係突然出現返係你生活<中
但我就拍過幾次拖

今日有問過佢
會唔會想一齊
佢唔答 我已經盡左最大努力
覺得好攰，想放棄

占卜唔係萬能既又，啱唔啱做永遠都要去做左先知。
紙上談兵係人都得，你覺得想做既就去做，唔試唔做盞未來自己後悔
就算我話你啱做，你日日返工碌facebook睇instagram都冇用啦 到時聽炒都似

等左日半終於到我lu, thx
你講得好準， 我係個冇必要都唔想改變嘅人
但我望住香港樓價，政策，同教育制度都好無希望
可能去個working holiday 了解下，我諗技術移民冇咩問題，係適唔適應先係大問題姐
不過見到個death 字好驚
咩意思

樓主係咪睇漏我 #104
上連登都俾無視

又或者咁講 佢可能想同啲妹妹仔/細過佢好多既女仔拍拖多啲
再唔係你可以試下扮妹妹仔既 講笑

咁你嘅意思係叫我主動啲，即使佢呢一刻對我無特別感覺？
我都覺我FF太多 成日諗埋一邊
只係之前我係有試過主動的 但佢都無乜點理我 WhatsApp好多時都已讀不回 或者隔幾日先覆咁
到真正見面個陣係有好多嘢講 不過佢對住邊個朋友都係咁多嘢講的(呢個係真嘅 個個都係咁講佢，非FF )
Thx so much

好奇問下，其實the world呢張牌係咩意思？抽到呢張係叫做好定唔好

唔使驚，Death未必係衰野黎，其實有置之死地而後生既意思。
又有叫你學識接受一樣野有佢結束既一日既意思。
Btw sorly要你地等咁耐
一來我病左 二來太多人想占 反應好似好好 所以進度慢左

樓主你睇住自己個身子呀

The world係塔羅牌既22張大阿爾克那牌中排第21，多解做完美落幕 又準備一輪新既開始。
冇話好唔好，任何事物/情況都會有結束既一日

好准 咩事

咳到死下死下
準備撒手人寰

睇下#11先

今日做到#145先
休息休息
不過大家想傾下計 比下feedback我都會覆下

仲有一頁就到我

K
有好感嘅人點諗我

雙拳難敵四手
已經好快架啦我 話曬都要諗下點講 又唔想敷衍大家

你對人有好感定點呀
不過你就有排先到

佢話中意我
但係唔想拍拖
好嬲
Btw thank you 大師

溝女個心態就係要唔好當你溝緊佢
還原基本步 女係吸引返黎
點吸引都係不外乎增值下自己etc
如果你話見面好多野講咪keep住借啲意約下佢
再比啲signal佢

唔想拍拖都match到ten of pentacles既
你都唔會想同屋企人拍拖啦～

我對佢有好感，想知佢點諗我
唔緊要，慢慢

其實我仲讀緊書，下年底先畢業。我都有番緊工咁，反而工果到似新開始咁。我同佢日日都有Snapchat 咁，但冇話點傾。不過我地Long d 咁....所以想見面傾都冇機會

仆街絕到咁
我好睇人地點反駁我既判斷 係新既角度or被我更detail我先會信

Ff咁多=諗好多嘢？
我負面L 日日亂諗
負面到爆炸

表裏不一？例如
佢唔知我真實為人 咁一齊好嗎？

又未叫一齊咗.....我都唔知
何解咁問

有d又幾準.......

我知呀
所以戴定頭盔講尾二個行野

一齊左但可以未講清楚既
你自己決定啦 唔是我拍拖

佢諗緊.... 你咁講即係代表會一齊？

bow
想問一下曖昧對象對我有咩諗法 同埋佢想我地點樣
會唔會發展落去
謝謝您

The devil 依隻牌巴打你會點解

名:hin
問題:想問下今年出pool機會大唔大
thanks

名：Gary
問題：我同屋企人既關係之後如何？

樓主係咪唔小心miss咗我
我改過條問題架
我排#165呀

名：LHM
問題：幾時可以出到pool

樓主 我113 係咪miss左

未到165呀 爬左文先⋯

唔識占你個問題
轉左佢再幫你

我今日睇左第二次醫生 燒左3日
暫停占卜直至好返

冇固定解法 睇問題
好頭痛諗唔到野

樓主小心身體
多謝你咁努力為咁多位巴絲占卜

巴打小心身體 休息多D

樓主辛苦哂

巴打

我有d野想問你 可加Tg ?

暴龍

問題：前度點睇我，係咪以後都唔會再見？

稱呼:儀
問題:會唔會同公司同事拍拖？

樓主我三日前問係咪留左

我真係想講粗口問候下你
都話做到145停一停先，
睇撚左2次醫生 呢家排緊急症係咪要話你知呀
文又唔爬 咁撚自私既你
咁急去廟街啦屌 我呢啲小薯病到就死都要同你做免費勞工呀

膠都費時比

要講既講曬 我亦唔係神仙
廟街大神幫到你

樓主辛苦啦
呢啲人咪鬼幫佢啦
你又唔係收錢 冇責任

1. Catlover
2. 心上人點睇自己

祝巴打早日康復

1.稱呼:chuk
2.問題:會唔會實現夢想？係咪得個夢？

呢啲唔占

Matthew
Q1同女朋友關係會點
Q2今年個考試會唔會順利
麻煩嗮

第一個問題就得

Bruce
今年識唔識到好朋友

樓主我 #30 係咪睇漏左定個問題唔掂? thanks

如果係問題唔掂 咁轉問今個月有冇新感情對象?

Dennis
今年會會遇到心儀對像嗎？

睇漏左 到時會占返
不過最好問題唔好咁空泛

牙菠
愛情運如何？
唔該樓主

稱呼：ps
問題：今個sem gpa 幾多
唔該

應該爆4

咁問會唔會有新感情對象有冇好D?

Er 都可以既應該

學術台

曲曲
下年可唔可以留係英國做嘢 同男朋友一齊

你自學or 跟人學？

跟人學

日日入來祝樓主早D康復

1.Ten of pentacles
2.Seven of wands
3.King of cups

佢防緊你，如果你肯放低身段可能會so下你既

下次唔好再催人做野
好返小小占多2個等大家唔使等咁耐

1.The lovers
2.The high priestess
3.Queen of cups

係咪因爲識左個男仔你先想留係英國呀？
你之前冇乜點拍過拖？
建議你真係諗清楚決定好唔好後悔
出左2張大牌即係對你人生以為點都行都好大影響

問題 感情 剛失戀，唔知點搞

你幫緊屋企人打理生意？
定係工作上幫緊屋企人手。
就算有新對象你都冇咩時間分到比人
工作上都用你好多時間啦。
照咁睇呢個月冇對象。

打錯更正返

1.Page of pentacles
2.Six of cups
3.Five of swords

你為人認真鐘意學野，而且學習速度唔差。
或者你做既野係有掂錢性質
你其實都有理想人選，不過都係回憶到出現
即係你睇唔上依家身邊既異性，覺得都係以前識既異性正啲。
就算有拖拍都唔會開心，好多時損人不利己。

1.Ace of cups
2.Eight of wands
3.Nine of swords

啱啱開始番新工？
建議你少說多做，好多時你覺得自己唔掂都係諗多左。
唔使怕比人背後講而覺得困擾。

唉 做到#154先
食完藥去訓教，夜啲睇下狀態如何
今日好似冇乜靈感

367等你

thanks

想問多條

究竟自己適合咩範疇工種？

一人一題
同埋呢啲問題去算命仲快

樓主加油 195等緊你

天堂都等緊我

感情
佢話想靜下、想問會唔會變返正常？

係呀 不過我媽咪本身都想我係到做嘢
係呀 第二次拍拖 不過拍左年幾了

媽咪+男朋友因素
其實都好大機會應左你個問題。

樓主有冇漏咗我

1.The moon
2.Temperance
3.Page of wands

你係咪好驚同人溝通
其實好多心理壓力都係諗多左。
唔好以為淨係靠send下whatsapp dm下人就溝到女，
多啲出去識朋友就自然ok
可能係難啲

有呀

絲呀 暗示過一次佢好似冇咩反應
依家keep住做fd但我依家好少搵佢，佢成日搵我

1.稱呼:BGC
2.問題:想問同個對象有無可能

1.Ace of cups
2.Wheel of fortune
3.The world

其實你地之前感情都幾好呀，
感情上都算有付出有收穫
十五十六緊分唔分手就⋯
我簡單同你講下啲牌有咩意思啦
第一張Ace of cups，Ace牌有開始既意思
第二張Wheel of fortune即係人地所講既命運之輪，
佢既意思又係有啲搖擺不定，你永遠唔知命運既流向，佢有可能變好又有可能變差，有轉變既意思。
第三張The world，有完美落幕，係一個圓滿既結束之後又準備有個新既開始
咁你覺得咁多張牌有重新開始/開始既意思係入面係點解
加上出左2次大牌，都幾重要架對你黎講

咁即係絲打你馴服唔到佢了，第二張牌strength。
試下再積極啲，可能你覺得既暗示對男仔唔夠明顯

你想分手都係因為冇新鮮感
覺得男朋友一成不變好悶
第二張牌出係你個結果到既意思

1.The hanged man
2.King of pentacles
3.Page of pentacles

暫時冇進展，你係咪工作上有時都會唔聽人地意見
或者鐘意hea多過做，想有進展就要認真啲去學去做。
只有去行動先幫到你。

1.The world
2.Two of swords
3.Ace of swords

感情依家睇落好好，最好唔好收埋自己真實想法。
做有唔順超地方既話最好講出黎先大家溝通下去改。
溝通得好對大家都有益處，言語可以令人開心反之亦然。

1.我個名
2.鍾意左個女仔 WHATAPP 經常不讀不回 同佢有冇可能

仲有1頁就到我,加油巴打
我因為同位前女同事嘈交搞到自己辭埋工,佢fb又block埋我
呢件事都影響左自己差唔多2個月
好想睇下同佢仲可唔可以修補

1.Three of pentacles
2.Eight of pentacles
3.Knight of swords

對方係你返工識？或者讀書個啲project隊友？
似乎係一次短暫既交流，好快就完

做到#176
好攰訓教

好中！同女朋友仲磨緊了解緊 好多野大家都有爭執位 但大家都有好好溝通 有講出黎 第一句好中 建議都好好

名：TY
問題：我中意既男仔仲中唔中意我
唔該曬

唔該樓主 幫我占返

講中左
呢加係外國讀書，英文唔係咁好，所以好小同人講野
可能係難d 呢句係咪姐係無機

唔係 我講既難啲係你唔可以即時出去識朋友
我都講左你怕同人溝通 點會我講一句你就通街都係朋友
朋友要建立要識 唔係一下就解脫到既問題
加油啦

紮醒都不忘睇下連登
幾有你地心

好好相處喇

我完全唔明白

有咩唔明白？
我講得咁白，你又講得咁白
媽咪+男朋友會令你好大機會留係英國呀

我係想問有無工會請 唔係我自己想唔想留

name:haha
問題：同鍾意緊既對象有冇機會一齊

咁你見左工未？拎左沙紙未？
揀左in邊間公司未？In完未？
咁空泛係占唔到，正如我都唔會占我自己生個仔會係邊間醫院出世 邊個醫生接生喇

想講多次，以下問題唔答。
感情：幾時先有男女朋友
事業：咩工啱我
健康：一概不答
仲有代問都唔答。

以上問題想知更多就去算命
我真係幫你唔到

我個條OK麻 #273

Ok架啦 等下先⋯
未有精神開工住

等你 休息好先好開工

Man
1.愛情運如何

稱呼：朱

同岩岩一齊既女朋友會發展成點

唔該

我唔係覺得冇新鮮感呀樓主
男朋友對我仲好好 有好多小驚喜
我好想繼續維繫 佢好錫我
但我地個關係其實怪怪地
話係完全男朋友又未係
因為我對佢冇咩信心 好驚佢會好快變心
我仲未應承做佢女朋友架
我地叫做開始咗二 三個月咋
不過都多謝樓主先
小心身體

睇到我有少少想搭咀
點解紅字同絲打你講過嘅野咁矛盾嘅

因為我仲十五十六接唔接受
我都唔知自己咩狀態
係鍾意佢 但又好擔心佢終有一日變心
開始咗二 三個月嘅意思係呢種模糊關係開始咗二 三個月
佢問咗我幾次肯唔肯做佢女朋友
我冇正面答過佢
所以話曖昧緊又唔係咁

似乎你地兩個都冇好好將自己嘅諗法講俾對方知
男仔就chur你要唔要正式一齊
你就冇將你擔心嘅問題話佢知

可能你有好實質嘅原因去猶豫,但呢d野就算開牌其實都幫你唔到架
最重要係兩個人喺段關係上嘅睇法係唔係on the same page
收埋收埋估估下唔表達的話,就永遠都唔會有進展

一段關係有心要行得耐,唔係一個人就可以解決,係應該兩個一齊共同去面對

勇敢D,搵個機會同對方深入D傾啦

Me
同而家有好感既人有無機會發展

仲未到我 好灰 搵工搵到灰

多謝你
多謝你冇好似其他人咁屌我on9
我就係一直唔敢同佢講 所以一直都拖拖拉拉緊

解錯啦終於
又可以學到野
Btw真係sorly

稱呼: 美
對個男仔幾有好感，有冇機會發展？
Thanks

1.稱呼:貓
2.問題:今年搵唔搵到工？
Thx

1.Two of wands
2.Knight of cups
3.Seven of swords

身邊啲男仔同你想像中既有啲出入。
你想要個浪漫又才華洋溢既做男朋友喎。
但係你成日自己一個人，試下多啲參與團體活動可能幫到你。

1.Justice
2.Four of wands
3.Five of swords

你覺得依家返工/返學既模式好死板好悶。
唔滿足依家既生活。
搵想做既野應該難啲，唔夠人爭。

1.The empress
2.Three of swords
3.Strength

佢係咪個好熱情主動大方既女仔呀
佢好傷心喎仲係，慢慢黎啦，佢想人氹既其實。

突然見樓主覆，我特登搵個位等你出post

1.Death
2.Justice
3.King of cups

你係咪做野太有原則，事事跟足指示
建議你比下感情唔好太死板，好多方法可以解決問題既，咁做對你工作會有幫助

絲打，有D野其他人幫你唔到，你亦都唔好期待你唔出聲男仔會自然咁get到

對方識做主動關心固然好,但對方唔識更加唔應該自己鑽牛角尖

首先你要問清楚自己，你有冇決心要同呢個人行？既然講得鍾意就唔好猶豫咁多啦，自己主動去傳達你想講嘅野啦

逐張解就免啦 我加速清緊問題
其實第三張牌有小心比人收兵既意思

name:hum
問題:同而家鐘意緊嘅女仔有冇可能?
thanks!!!

唔該哂樓主

樓主原來咁樣解力量牌
仲以為係叫我俾D信念

1.Ace of cpus
2.Queen of pentacles
3.The sun

有啲感情野架喎你。
不過你唔係好識take care人，試下做返自己，
表現得熱情啲就ok

有時牌義係重要，但圖像都一樣咁重要。
你睇下個女人似唔似撚緊隻獅子
雄獅雄獅 雄=男性

好 做到#191休息下先

Name: Michael
Question: 黎緊創業路會點

下個到我 頭先係咁F5
等你呀巴打,thx!

1.Ace of pentacles
2.Page of cups
3.Two of pentacles

見你等左咁多日 幫埋你占
你單方面想搵人咋，你有冇應承人啲乜呀？
佢唔想理你。

無應承D乜, 只係最後不歡而散,唔想因為鬧交搞到好似斷裂晒關係咁,
但以前同佢關係唔差, 但因為呢件事佢fb都block埋我
咁想問同佢仲可唔可以修補返關係?
定佢一世都唔想理我

都block左你就算啦

牌面真係無得挽回咁絕望?...

出到正面D嘅牌我已經好開心

順其自然啦

現實啲黎講 你個case唔使占都知冇朋友做

點解呢..
其實我諗住再遲D等消左淡氣再訊息下佢,
所以先想占下佢心底忘記左我未,仲想唔想同返我做朋友之類

所以出左page of cups 想得太美好

我份工真係要跟指示做野
咁唯有做熟左先識走下精面

巴打意思對方係已經忘記左我?
定只係唔想理我住
有無話佢對我咩想法個D

你調轉頭諗，如果佢想你搵佢，啲牌會唔會話你痴心妄想⋯
其實已經有對方想法係到

唔該晒巴打,咁我唯有等時間過去再睇下先

姐係要照做呢份？

你有心水未架
未就等於問緊樣唔存在既野

其實我有個心儀嘅女仔，返學嘅時候好多嘢傾
但一返到屋企就唔知點whatsapp佢好

Btw巴打病情好返啲未？

投其所好

未啦流感冇咁快好 咳到死下死下
有心

Name: AJ
Q: 愛情運如何

Thanks

有 都報哂我有興趣而又好想做既工

咁呀 祝你好運啦

1.The star
2.Page of pentacles
3.The moon

你覺得同佢有得發展。
不過你就好似冇乜實際行動，都係諗野多。
唔好諗咁多啦，唔試點知得唔得

1.Five of swords
2.Page of wands
3.King of wands

你地嘈完交？
連聯絡都冇埋。。
其實兩邊都唔開心
如果想挽救要靠長輩/大過你地既人出手幫你地和好。

地利亞
收到一個offer請問會唔會再有更好
唔該晒

1.Ten of pentacles
2.Seven of wands
3.Queen of wands

你地見曬家長，屋企人都覺得ok啊。
不過男仔好似防緊你唔比你入佢個心
建議你剛柔並重，軟硬兼施好啲
如果你唔想放手的話

1.Ten of wands
2.Six of wands
3.The high priestess

你好想全部野入到腦，好想全部科都好好成績⋯
仲覺得自己好叻，太驕傲了
睇得出你係聽明既 試下低調啲啦

1.Knight of wands
2.King of wands
3.Four of swords

你幾有熱情幾有衝勁去做你份工呀
係有時處理手法唔夠成熟
做野唔使咁急，有時慢慢黎都係好事

一口氣睇哂。巴打真係好有心機。
已正評。

樓主身體早日康復

name: warmgod
桃花運?

1.Two of swords
2.Queen of swords
3.Ace of wands

佢都唔知你鐘意佢，
不過佢份人就理性啲，是非分明啲，現實主義者咁囉。
你可以去試下同佢傾談下，算係有個開頭。

巴打好準
真係完左喇

唔夠人爭都無法...

要做既做哂

1.The lovers
2.Three of swords
3.Four of swords

佢係咪拍緊拖架？
不過你就幾唔開心，睇定啲啦段關係。

然後開個Tg群 然後你懂的

1.Ten of cups
2.Two of wands
3.Nine of wands

你地so far都相處得幾開心。
不過你覺得唔夠，仲想要多啲，即係想進一步個關係。
建議你小心駛得萬年船

你都好有心機
加速緊架啦我

開你媽 我依家都想收皮唔做 冇曬啲時間

爬文係應該既

唔使頹 塔羅個結果係乜都唔做的話未來會如何
做左野去改變 結果亦會改變
所以有塔羅唔準先好呢個講法
咁即係未來改變左

唉 感情野⋯
睇開啲啦巴打 我都冇野幫到你了

係我見過下佢屋企人咋
唔知佢地點諗
唔比我入佢個心好準!!
有時都好氣餒
真係唔想放手
但係好似一直得我好著緊咁
聽完你講好有返d動力

thank you
take care r & get well soon

1.Ace of swords
2.Seven of cups
3.The magician

你就多問題諗啲，好似好多選擇但你係唔知點落手
淨係揀都揀到你頭暈⋯
建議你多啲同仔仔溝通，面對面又好 send下msg又好
唔溝通過就好難了解一個人既

Thanks 巴打

Name:WH
Question:有冇機會同佢行翻埋一齊

Ho
有冇機會同心儀女仔係一齊？

R
同ex冷靜期緊，有無機會復合

1.The emperor
2.Page of swords
3.The moon

唔知你係巴定絲
當你絲打先，比人感覺太男仔，可能仲man過啲男仔
同埋你遇到喜歡既人又係得個睇字
結論 你又係到驚黎驚去
比啲自信自己

名: LPH
問題: 學業運如何
Thank you

1.Two of cups
2.Ace of wands
3.Ten of swords

啲牌到見到你未有行動，個女仔佢唔似想理你
你就好想同佢直接拍拖個啲

做到#269先
進度追不上留言

下個係我

見你係到就做埋你個單先啦

好多謝你 因為我唔想冇咗個女朋友

咁多on9仔信呢d野

信唔信都係個參考姐 中國人拜神咁

1.Queen of wands
2.Three of pentacles
3.Seven of pentacles

佢份人幾熱情開朗既，係個帶到氣氛既人。
不過你係咪得罪左佢啲姊妹呀，有人比緊意見佢喎
建議你停一停諗一諗先啦
如果唔關姊妹事就可能⋯ 帽事既

好 #273 收工

名：sl
問：今年岀唔岀到pool

Name: Man
問題:今年愛情運如何?

唔係好準 佢份人幾熱情開朗既，係個帶到氣氛既人。 <佢係唔係好表達感情個類人
有人比緊意見佢喎< 應該冇 因為佢提起有關'我' 都唔會講 冇第三者
點都好 係個參考 thx 巴打

Sorly呀 比唔到參考你
值得學習既例子 我自己再研究下

點都好 成事都係靠人 多個參考冇壞 可能真係有人俾緊意見佢我唔知

名：多屎
我同佢有無可能再進一步

近排鍾意左個人 同佢有冇發展嘅可能？ thanks

一人一題

我同佢剛剛開始識唔到一個月，佢未想拍拖
係咁我應該點做

唔該 樓主好番未？

Kit
問下近呢三個月想見個份工會唔會見到成？

名：mau
問：未來5年出到pool未

名：桃桃
問題：幾時可以脫離A0😭

未好曬
不過都7788掛我諗
仲要食藥既

唔想拍拖定係唔想同你拍拖

Yuko
心儀對象中唔中意我
謝謝

應該唔會
佢講唔想其他人
又要講急唔來
我同佢每日都有嘢講，有去街即約即到
如果唔係同我應該傷心死

唔係啊
我鐘意左個男仔幾個月 可唔可以講多啲 特別係佢對我既睇法 唔該巴打

風之行者
我同依加鍾意既女仔會唔會有結果
唔該大師

屌 好中
Thx 樓主

1.jerry
想問下大師心儀女仔點睇自己

想問多少少 即係我應該主動啲搵佢？
因為我地都係text多 唔多機會相處 唔知佢係咪合適嘅對象

唔會話睇到適唔適合
又唔是夾八字
啲牌面見唔到有衝突你都可以試下

鐘意就主動啲囉～

對你睇法都唔係負面呀 出戀人牌

應該認識耐啲先

我之前約佢情人節失敗左 搞到odd左一排但而家又無咩野
點都好啦 唔該哂巴打

唔該曬啊巴打 真係幾凖呀
但建議個度係要小心佢份人定小心自己唔好咁衝動？

1.The chariot
2.Eight of wands
3.Six of pentacles

你準備要出trip？
定係屋企去返工好遠
你份工係咪要講野多架？
不過見你冇乜點同人溝通
建議你諗返學過既野 對你工作有幫助

1.Strength
2.Seven of swords
3.Page of wands

你地都冇溝通點復合呀

1.Two of wands
2.Death
3.The lovers

是咪唔滿足係呢個職級呀？
見你都想要更多
工作上試下同人多啲合作

1.Ten of cups
2.King of pentacles
3.The hierophant

你地係團體活動到識？
你比佢感覺有啲悶，粗大氣粗啲。
試下正經啲lor

又未去到要小心佢份人
啲牌提你留多個心眼 唔好咩都比人知曬睇曬 留返D神秘感會好D之類

1.Three of pentacles
2.The tower
3.Four of pentacles

呢到post第一次抽到高塔
巴打同屋企人炒大獲？
定係屋企發生左啲野係人為因素控制唔到架
好似依家仲叫做有傾有講既
牌就建議你學下分享咁囉 唔好咩都攬住唔放

1.Five of swords
2.The empress
3.Queen of swords

分左手大家都冇益處又唔開心
你之前係咪唔想女朋友咁痴身
想要個獨立啲 理性啲既女仔做女朋友

睇啲牌起碼依家冇乜野好講

1.Nine of wands
2.Ten of swords
3.Eight of cups

唔會喎 你會揀其他人

首先多謝你幫我
唔係出遠門 反而係屋企樓下
份工係多野講，每分鐘都要講 係銀行teller
同我當初學既野無咩關係 曾經諗過做返本行但我識既太少又唔精無人肯邊請邊教

1.Six of pentacles
2.The lovers
3.Six of wands

你係咪有啲會計住計住呀 唔得大方喎
仲好想出pool
Btw佢對你都有好感 可能好事近添

既然同學過既野無關即係諗過以前既野 有啲懷念咁囉
戰車係你個情況應該係話你做野係被動啲 等人問都符合既 仲好比心機做 唔想衰

Btw加油啦 唔算差

佢係我遇過最好唔想放手

1.Page of pentacles
2.The high priestess
3.Death

你都好努力返工呀，腳踏實地type
不過有時就唔信自己既決定
會有野結束 即係你會跳槽

慢慢睇定啲先啦 正常人就咁睇都覺得快
可能你當事人唔覺啦haha

睇多啲為人處事再睇下同自己夾唔夾

占到#342先
好攰 點解仲未好返

計住係指錢銀野？不過我係怕暗示左但佢冇feel會連朋友都冇得做，所以冇咩行動。

計住計住有機會係感覺既野
試水溫又唔係叫你all in

其實大家都冇乜表示過，好似曖昧都冇乜，所以唔清楚佢對我有冇好感，係有次學業野唔開心喊搵過我。平時會陪佢溫書，個陣會傾好多野。我都知成日諗左啲負面後果令自己卻步左

樓主好準 第一點佢係咁睇我地既關係
第二點一時時啦，其實都好中意佢痴身
之前同佢拍拖拍到好似婚後生活咁其實我好中意

理性d 既女朋友係既
個ex 我做左好多野想令佢有安全感 但都唔成功 唉

會唔會睇到將來仲有冇機會一齊番
雖然佢對我好閪 但我真係好愛佢 好想同佢行到最後

樓主要保重身體
傷風感冒？

Name: CC
想問桃花運

Sl
應唔應該繼續讀宜家依科

唔好意思啊樓主 我係#319 係咪唔小心miss咗我啊 如果只係問一條既話我想知個曖昧對象想唔想發展落去 謝謝您！
祝您快啲好返啊樓主

In
呢3個月會唔會遇到可發展嘅感情對象？
thanks

想要更多就真嘅 不過宜家未正式出嚟做嘢所以都唔知算唔算準 一直都係做過pt同intern或者義工諗住整靚個cv Thanks巴打

咁我同佢有冇機會一齊？

多謝你

暫時冇機

都係個句 你想中六合彩都要去買啦 唔買邊有機

Sorly眼大睇過龍 有時間會占返 要返工了

流感

算係 總之就有野完左

名: 都是次掛到
問題: 我想入嘅個行適唔適合我?

#367 等緊你

巴打堅呀
呢排真係同屋企人炒大獲，忍左好耐，自己忍得好辛苦，情緒影響返工、進修、健康...etc。好彩女朋友有伴住我，唔係既話我都...

Btw，想問另一題問題ok？

名：Gary
問題：我黎緊呢年既財政收入好唔好？人工加得好唔好？

好啦聽你講

1.Queen of wands
2.Six of wands
3.Eight of cups

佢覺得你係個熱情有自信又獨立既女仔。
講野通常好直，做左先多過諗左先。
你對呢段關係都乜冇乜信心會繼續有下一步進展，
你想放棄多啲。。
冇乜力量行落去。

你估你地咁既狀態會唔會行到落去

1.The magician
2.King of cups
3.Th devil

你地都多溝通交流既
比多啲感情落去，試下唔好比原始慾望束縛住
你唔夠細心體貼呀 人地男朋友
仲有唔好控制慾太強就最好

1.Nine of pentacles
2.Three of pentacles
3.Page of cups

你個問題幾得意
你話你想識好朋友，但我見你成日呢埋係屋企喎
悠然自得咁既款⋯
你都唔同人溝通梗係識唔到好朋友喇
建議你天真爛漫諗野善良啲啦都係

N:adam
Q:學業點 今年畢唔畢到業

1.Four of cups
2.Three of wands
3.King of wands

名又唔講
失戀？遠距離戀愛呀？
你依家咩都唔想要唔想理喎
你比啲過去既決定/行為搞到呢家頭都爆。
最好諗野成熟啲，做人就有自信啲，過去由佢過去
淡淡定有錢剩

名- A
問- 事業：創業定打工條路岩我？

1.Five of cups
2.Nine of wands
3.Four of swords

又一個名又唔講 文又唔爬
佢唔想見到你，想休息下再重新思考過大家既野。
你都比唔好真誠既承諾佢，
出左事啦唔係最近既野搞成咁
一路以黎累積既爆發姐

一日未拆到彈一日都唔會和好

去算命

1.Seven of cups
2.Eight of wands
3.Wheel of fortune

咪玩啦 你地都冇乜講野又冇乜溝通點一齊
黎緊可能會好啲既
加上你又唔係得感情野煩緊

1.Seven of swords
2.Judgement
3.The chariot

你地相處可能表面上係開心既，但有暗湧。
你冇乜判斷能力去諗你同佢啲野
有信心啲啦 成功是需要爭取
戰車叫你不要放棄

1.King of swords
2.Knight of pentacles
3.Six of swords

你個人就現實啲囉 有個句講個句
鐘意plan好既啲野先做
就咁睇佢啲你呢類男仔冇乜性趣
佢覺得你個人悶

1.Ace of wands
2.Ace of pentacles
3.Four of wands

佢之前有應承你啲野而冇做？
2張Ace 有野準備開始喎
不如鞏固下你地個關係再諗下一步啦

1.Seven of wands
2.Queen of wands
3.King of cups

你都唔肯同人交心
你係咪想表現得熱情啲自信啲獨立啲呀
理想既男朋友最好感性浪漫得黎又識照顧你

1.Seven of cups
2.King of pentacles
3.Four of swords

好似好多選擇/諗法喎你
諗唔掂點揀好。
讀上去又要諗錢銀問題。
目前未咁快有消息

1.Queen of pentacles
2.King of wands
3.Ten of swords

佢比你好有母愛好識照顧人既感覺。
你就冇乜行動 唔淡定
結論而言，接受現實 不會

1.Seven of wands
2.Nine of pentacles
3.Page of pentacles

你都唔想拍拖問黎做咩
有人追你你唔受姐，不過可能係未合眼緣啦
你都係努力啲啦 暫時未有啦咁

1.Knight of swords
2.Two of wands
3.Five of pentacles

唔啱聽唔好屌
你地呢段係一段唔會耐既感情，
你都唔是真係咁想同佢拍拖 似騎牛搵馬心態喎
會有因果架

1.The moon
2.The high priestess
3.Five of wands

多人競爭中
你份人就多愁善感啲，多野諗但負面野多啲
冇乜拍拖經驗 呢次都係旁觀心態重啲
比佢感覺你好難接近 cool cool的

參考我講過既說話去改啦 真係咁想發展

1.Six of wands
2.Eight of cups
3.Queen of pentacles

睇啲牌你依家應該搵到啦喎
之前你其實都搵到 唔做咋
都唔少架見你可以做既野
你係咪睇錢睇物質性既野太重先搵唔到咋

真·新手
恥笑細力啲

1.The star
2.Five of pentacles
3.Nine of wands

你依家心境都幾平靜呀
不過同佢就爭啲
建議你運用舊有經驗去看待呢個人
知己知彼

可唔可以再排隊
想知道自己愛情運 同事業運會係點
辛苦晒樓主 功德無量 一世衣食無憂

1.Nine of wands
2.The chariot
3.Seven of pentacles

你幾驚佢唔理你？
有關佢事既野都好謹慎
不過你就太被動
建議你唔使急 停一停檢討下先

唔可以 一人一題
見唔到我好勤力咁清緊咩 清完我唔玩架啦
攰到仆

1.Two of pentacles
2.Four of swords
3.Six of pentacles

你依家強烈搖擺不定喎
係咪比復唔復合煩到癲
你就想抖下既
應該偏向會復合

1.Five of pentacles
2.The moon
3.The devil

一開波就一定艱難啲冷清啲架啦
創業路上都幾多阻力
工作問題抽到惡魔即未來都唔錯
後期會好啲

無牌陣黎

做到441 已清大部份
不過見到某啲人見我講既野唔啱心水偷偷負皮
雖然正負皮唔重要
但我依家想提前完了
有緣再占

非原創 但有陣的
其他牌陣太廢時唔想用

其實冇所謂既
陣唔陣好閒
但因為我有d睇唔透好奇問下

時間之流啲frd
有咩睇唔透
指點下小弟

要知牌陣先知你思路姐
唔係你問題

你用咩牌 自學撚黎

我諗我應該係直覺解牌多啲
跟人學下又自學下

1同2其實可以放埋一齊睇
焦點都係放左係負面上
幣5其實機會係身邊
但好明顯當時人易受負面情緒蒙蔽

3係利益上黎講係好
但同時都有被利益蒙蔽既意味
如果成條創業路上可以平常心d去行
反而比起咩都計著條數會更好
雖然話創業實睇錢份上
但都過猶不及啊

新手向Rider waite

呢個係錯誤觀念黎
多新手用rider唔代表rider係新手向
只係因為佢普及多資料
本身現代塔羅就係由佢而來
又何來新手唔新手

我真係幫佢由錢出發咁睇
你個解法都好好
學到野

我覺得新手向係因為我望完咁多副呢副最易明
直覺佢唔錯
你個講法我都有爬過文

唉 漫漫長路有排學 有時解唔通唔知點咁

巴打你係點覺得/決定2張牌可以拍埋一齊解
教教我得唔得

稱呼：Lemon D
問題：應唔應該轉工？

thx

差小小到我。巴打可唔可以占埋我

雖然唔係百份百知你思路
但如果你能夠花多d心思係牌與牌之間既連繫
陣之所以係陣就係因為佢係陣
有時候你會發現佢地係有d主題係契合到
暫時睇落你係有d割裂左佢地黎睇
組合黎睇你都會有多d廢話可以講

thx 有啲出入位
我對佢都有好多行動
佢都收到 btw thx

其實你都應該知道每張牌都有一堆核心
當某d核心係牌陣度出現得多
就係今次要強調既重心
最片面既例子係一堆幣你都知關物質事啦

1.The hierophant
2.Page of cups
3.Nine of pentacles

見巴打你咁有心又咁有心機 幫埋你啦
你係咪面試左架啦？
公職人員要中立既立場都match到第一張
困難在你太有想像力了，可能同你份工既需要有啲出入
我就咁睇應該會成功既

The moon我知係關思想事
咁five of pentacles算唔算
惡魔就一定關啦

你似未知自己想點就盲目行動
諗得太多喇

一半一半啦 唯有繼續揾 多謝回覆

學藝未精sorry

the moon其實定性左呢種負面思想係來自對未知既恐懼
你得閒睇多d唔同既書
豐富番自己腦海中對果張牌既印象
自然用落順手好多

啱呀
要諗下點樣連繫返啲牌
Thx

仲研究緊你已經很塔羅了同咩花寶典
好初步

唔係呀 我真係好鍾意佢架wor

咁應該係好急就開始左？
學藝未精

Name :pan
現在這份工作會如何發展？

Thx

完

樓主 您會唔會太準
性格方面佢都有同我表示過佢覺得我係咁
而我自己都係做多過諗 好隨心
但我想問其實佢有冇心繼續落去
我都好睇佢點睇
有時候唔知佢想點
點都好 謝謝樓主

識左3~4個月啦 不過中間都出左好多次街~
anyways, 唔該晒

thanks 呀樓主 可否講解下 解釋下d牌我應該點做

搵人占仲要俾負皮，咩心態

表示遲咗一日了
睇多兩日先check

Ting Ting
會唔會同心儀對象一齊？
同佢點睇我
唔該你

岩岩爬咗post
原來完咗

好準 喺group project到識
我係悶，因為我唔太出聲

同埋想知佢點睇我 thanks 樓主

痴線超準！
咁我幾時出到pool呀

多謝各位巴絲支持
未來有緣再見再幫大家占過
唔會再係呢個post度再覆大家了
很抱歉

但真心做到人攰心攰 我都唔知自己叫唔叫入錯行

稱呼: Danny
問題:未來既工作前途如何？

sosad 但除左公司同事我已經冇其實異性朋友 而且我仲要返緊兩份工 兩份都冇

好撚準

我叫happy, 坦白講我唔夠愛佢， 佢遲下去外國，但佢去外國前， 變左心，鐘意左第2 日，分手搞到好唔和平， 我同佢日後應該無機會再見

仲有無幫人占

＃324係咪漏左 見唔到樓主覆

唔該曬樓主
其實我地已經冇聯絡兩個月啦
可以話係斷曬關係
至於佢有野應承我冇做就應該冇
如果有野開始都係好既 好過咩都冇

唔該巴打
以前就多選擇，但依一年都冇乜特別
係連對象都冇

Name: Lu
Question: 點解翻學俾人杯？

COY
我暗戀嗰個會唔會鍾意我

稱呼：Anna
問題：同同系心儀嘅男仔有冇機會出池？

Marija
1/請問我今次可唔可以順利考到空姐?

麻煩晒!!

就位
愛情運如何

名字Matthew
想問下今年個重要考試會唔會順利？
麻煩大師

Derek
想問下有冇機追到心上人 因為感覺愈追愈遠

Cherrie
想知個男仔點諗我 我同佢會唔會有機會

稱呼：TL
性別：男
問題：黎緊事業會點？

你miss左我
我好急呀

Sorry 呢個post唔再占 講左成個月

可唔可以破例幫我

關我咩事
你好急咪去廟街

Dennis
今年會遇到鍾意既人嗎

肯定係跟你地學到野

賺到錢請飲茶啦

利申返 唔玩收錢占卜 比人問過幾次

你應該學點創陣
陣唔洗學既

即係自創?

係，自創會更好，因為係由你定義
唔會記錯野/唔熟

陣既背後係你對自己要占既野既理解
陣本身只係方便初學者上手
實際你自己設定都得

其實形狀唔會有太大影響?
總之define咗每張牌代表咩就ok?

嗯 平時都係自定問題 但無特別set陣

形狀我覺得唔重要
FOR 記憶囉

創陣
我鐘意點set都得？

個人認為擺位唔會增進記憶
所以都係隨心抽 一字排開最簡單

陣既型狀係我心目中只係純粹增加下連結
而唔係好大作用
張牌陣拆散其實就係你逐個逐個問題咁問
牌陣只係方便引導你思考

set心形都得

每個人唔同啦
所以我唔覺得形狀重要

係，我占病痛就自創左五臟既牌陣
有對應五臟位置既，不過位置只係我鐘意咁擺

睇你對連結呢樣覺得重唔重要
我個人覺得需要，但唔重要

試過用金字塔
又想試用9張牌占 但未有概念

戀人金字塔 真係無敵

係
不過就冇建議牌

可以另外開~

求占，請問我屋企氣場有無問題

其實四隻一齊睇 就可以比到建議問占人

你點會有 我屋企仲驚啦

諗住你用戀人金字塔睇得屋企氣場

懶

玩夠喇

你會set係問卜人狀態定雙方現況

雙方

現在加未來咪隱含建議囉

有時都分唔到佢係顯示佢心理定行為

咁要睇咩牌

有啲都分到既

唉
幫佢點下燈啦

名:Chung (我係巴打)
問題:
1.幾時有女朋友?
2.未來學業會點?

突然間好沉重

唉

樓豬

你無所不在

太掛住你

你咁多情人

得一個咪你

重有我

你睇下 出現左啦我樓上

大佬 呢到完左架啦

唔好笑

稱呼：Mandy
性別：女
問題：我同佢其實有冇可能 我應該離開定繼續呢段關係

被困擾左好耐 希望可以解答下 Thanks lots!

啱呀 一齊吹水啦 一齊放棄愛情

教我兩招

唔識

菩提本無樹

名：Tung
問題： 身邊有無出現左有發展空間既女仔？

其實我都係想搵樓主占占佢 點知完咗

睇黎又係一個痴心情長劍

劍九正 塔逆
一齊放棄愛情

又係你呀 上個post咪幫你占左

睇得出 應該得我一個唔想

轟的一聲
人類總是活在妄想

你想搵我吹水

咁樓豬幫下我

稱呼：tung
1.黎緊會唔會有offer？2.短期內會唔會有適合發展既女仔？ thx！！

好慘 妄想 笑咗
好在我最近塔羅結果都幾好

唔喎

沖涼先

以為係其他人開既post
因為見舊post仲有人推緊

好臭啊你

香香公子

記得
記性還算好

唔知係咪你追到佢喎

樓主自學既？

唔該樓主

我黎回番上個post 嫁
我諗停左係到應該講緊我唔打算再做主動個個掛 斷聯左幾個月 之後幾次都係我搵佢 但佢都係好冷淡 前個次搵佢仲要已讀不回
我宜家已經放棄左打算唔會再搵了 但佢個面反而多左d動靜 好似突登俾我知佢有留意我咁 但佢斷聯之後都係咁繼續識對象 佢個d隔左咁多個月既小動作真係代表唔到d咩⋯⋯
但我又放唔底 其實都大概諗緊點開始重新出發 淨係希望佢快d搵到個然後等我徹底咁死心囉
個牌似要我等下 但我都唔知捱唔捱得住了
感謝樓豬啊

希望樓主會幫到我啦
1.稱呼: yan
2.問題: 想知道同我鐘意嘅男仔有冇發展機會

樓主 隔離post我#318係咪無緣所以pass咗？

唔占架啦我
有緣下個post見

冇睇到咁細喎 係你就係你架啦 唔係你都強求唔到
順其自然啦

仲唔快啲幫我吹頭

好 等你同絲打
辛苦你地咁無私幫大家

我自己個7頭都未乾

對你個username有印象
我係咪幫你占過架

有得睇
不過要再開占 不了
我份工黎緊好7忙 係今日先抽到時間

準唔準我就唔敢認叻
不過我以前未玩塔羅之前試過占出面啲人
都唔準既個啲
仲要收我錢 諗返都sad

好多都係神棍

樓豬對我有無印象呀

1.稱呼: 龍
2.性別: 男
3.問題: 同呢個女仔有無機會發展？
如果樓主得閒幫下我

冇呀 比我叻比我勁既人大有人在
點到我呢啲學左唔夠半年既小薯仔
不收費幫人占當拎下經驗又幫到人都幾好既

點會冇 搵過你占
睇你開post屌人好過癮

晚晚ot到11點 邊得閒吖

係咩

最慘係我個小小心靈被欺騙

朝早？

邊個就唔開名啦

你貴人善忘點會記得我呢啲小薯仔

朝9晚11
呵呵呵

真係搵個啲人占要睇路

歡迎

咁樓主早啲訓

大家咁話

幫你吹

稱呼：肥大大
問題：我同呢個女仔有無發展機會（識左12年，最近發覺自己好鐘意佢）

唔可以
因為樓豬要同我吹水

我都可以同你吹

以前落廟街比錢占過 逐題計錢

無限吹水

你都差唔多訓架啦

旺角芬姐

一齊

唔知佢地咩姐咩哥啦
搵食姐

真·訓 早抖

Name: Gordon
幾時搵到女朋友

拜託你

之前個po爆左覆唔到樓主
再問過
C
女
我應該點做去改善愛情？ 係咪要改變下自己？心態上定行為上？

上個po我#850 排唔至我

我唔得閒開占架啦
你睇下隔離post排唔排到

唔開占

冇麥當勞既早晨唔係good morning

買

點解講到再問過就會開返占
個個都唔追post 屌都廢事
晨早搞到我心情麻麻

社畜一陣落樓買個飽食算

漢堡包🍔

值得咩

最後經過7仔

無視無視

搭lift撞到腦細
好老尷

無視無視你

下次行樓梯

係

行得黎都食完

咁咪唔會撞到腦細
我估

腦細可能暗戀你

食完野返黎同要腦細開會
呢家開緊會好想笑

Gay

升職

1. 頑皮熊貓
2. 公司條八婆點先唔再搞我?

覆唔覆都先多謝你

你辭職

或者殺咗佢 咪搞唔到你

打佢小心 落佢降頭

小人

小心

笑4

係有一檔特別多人排隊等占
我果次問左兩題 $160

公價係$100條

Name：ML
問題：愛情運如何
thankyou

好撚好搵

咁我賺左2萬幾了

Ptbf仲好搵

要返工 不了

射波

唔撚占呀

睇相三百

冇客
出黎做會餓死自己

點會

好憎人問埋啲愛情運 財運

問都冇所謂 不過我落左場
罷左工仲要我做

講到起左我底咁 好驚

係啊係啊 你望下後面

Hi

Bye

好攰

好眼瞓

倒數7-8個鐘收工

偷走啦

應酬啲客

慘
係咪要賣屎忽

這些機會⋯

是你的

名：d
問題：同女朋友一齊報左去summer exchange,想知可唔可以成功一齊去到？
謝巴打

想食個tea

想食你

已食老麥

Rich
我前幾日去買蝦堡 但賣晒

Name:Karen
問題：同心上人有冇機會發展

Thanks

上個post明明就占左你

只食1/2號餐

...

自從無左24蚊脆弱雞腿飽餐就好少食啲頹飽

樓豬我都未食飯

落街食

係街

巴打咁都記得 呢個係幫朋友問 可唔可以幫我占多次 麻煩哂

咁都好好搵下喎 又唔洗交租
好多人排

唔可以
我唔占代問
仲有我唔呢排都唔會開占
好7忙

黎MK 請你食飯

Name :jacky
Q1: 現在找工作狀況如何？
Thx 樓主

食完了 係沙田

我仲未收工

認真咩

Not yet

咁算啦 btw多謝樓主 我個個應該幾準下

.....

終於⋯

飛的

行路仲快

行路可以行到聽朝

咁你跑啦

1.稱呼:Ming
2.問題 :同前一個仲有無可能發展到？(無聯絡好耐）就算做返朋友都好。

今晚又收11
RIP

你死得未

倒數11個鐘
就死

稱呼：sam
問題：同個台妹有無發展機會，佢點睇我？

收工

夜喇

屌搭左架亡命的士 差啲炒撚到上天
嚇到我

Rich

有得claim

你自己正皮自己？

冇啊 睇唔到正皮

搵日開個膠post 係咪都講反話

名：Leo
問題：同佢有冇機會

啱啱刷完牙拎起電話就彈通知

緣份

虛無縹緲

都係

但我信
唔到我唔信

OK

你叫春

好多野都有緣無份
慣

我可以同你開牌

係？睇下你咩意見

有對象？

有

你想我放結果上嚟定點

佢都有

方便就第到都得
Tg?

推

返工路上

精神上支持你

放飯
食宜家肉丸

好平

都rich

想飲氣水
我係沙田

我只飲汽水 不飲氣水

甜水都得

苦水啱唔啱

沙田好多大陸人

依家先知？

屎路比公園hea中

唔緊要 會有緣既
忙完黎緊一個月就得閒返啲

呢啲咩問題

攰

點解今日唔係收十一

Event唔同

你今日扮屎露比？

屎路比本人

Wow

圖呢?

做乜最近唔on tg 😠😠😠

識既原來

認親認戚先 我又識

Name: Kelly
問題: 想知而家同男朋友關係如何？
謝謝你

唔想做冗員
而且，其實好多時都係九唔搭八講多兩講已經唔知有乜好講
所以都係睇下咋~無搭咀~

呢句真

你點同呢你可愛呀~

講呢啲

唔係講呢D講邊D

你依家on tg 我比返回饋你
一月搵過你塔羅
秋嵐姐姐

咁客氣呀 PM我咪得囉~雖然我其實從來都唔會事後檢討

樓主係咪估唔到呢個po都可以1001到呢

唔好推呀~好迫呀唔好推~

無乜嘢我都係出返去先

來啦唔好咁小器
一陣我搞到樓主無左個潛在女朋友咪弊

拎左黎吹水

依一刻 我覺得

咩事 吹到

來 一齊1001

1000